混雙個兩pair有冇扑過野

有pair姊弟配
但條仔睇落幾襯佢
man man地咁
個女又睇落斯文個隻
唔知各自有冇男女朋友
但就算有另一半
都說服唔到我佢兩個冇扑過野
我個心永遠咁諗